大遊行又被騎劫，抗奮戀戰？

轉入西洋菜街已經散得
拉左都冇計，搵律師好過啦
等比人圍做咩？

送頭都要有價值

騎你老母

入旺角真係好蠢，你話我鬼都照講
真係送頭比人

今日有出去，但認為無地點亦都無必要今日要去衝，要今日咁無謂比人拉
佔得果一兩個鐘旺角，有機會比班狗拉左一大班人，聽日又比對家大把話題做。

屌，明顯今日係前面個班唔係平時野開餐個班
裝又冇
Plan又冇
又唔撚聽人講

今次班狗醒到 一野就增援千幾黑狗
想點拉都得